costanza心水分享窗奴

鑒於見到波台手足最近新年俾狗會斬到一頸血
我地一班手足決定開個窗奴教大家贏錢
大將：costanza
二將：kayb
大家想join既俾d鼓勵 我老細cosxxx就會放link同大家一齊贏大錢！！

好想跟

支持kayb！
佢真絲打

希望大家多多支持！(課金)

屌用錯ac

狗會原來真係俾狗賭

你換咩車。。。

頭先已經小試牛刀出左場俾d信心大家
投注紀錄：
車 6.5s✅

R3啦

佢無牌駕駛

下場有水未

敬請期待

陣間將會出幾場水

我地呢個團隊8月開季到而加嘅勝率極高
絕對係信心保證！
請加入我地嘅tg窗奴以便接受第一手心水！

計叫三場

又出左一場 大家快d加入一齊贏錢

真

每場執小小 搵兩餐晏仔都
最緊要大家happy
絕不收費

我地唔收月費
都係想召集五湖四海嘅兄弟一齊打爆馬會

我本着濟世為懷嘅心態 都係想齊齊打爆狗會
你加密托柒？？

一時手快 sorlysorly

ching join未

已join

長贏長有

支持

出5中5！呢啲就係實力嘅證明

Gun！

卡利亞利個場唔係要下盤啦

錢真係好易贏

其實唔難 有心鑽研你都得

教大家由淺入深先

崩牙仔 今晚有冇尿牙

Tg谷已入 等出水 諗住情人節同條女食餐好嘅

cos

我緊樓豬教 想學下

我等緊

點解唯一一場賽前貼既卡利亞利下盤都當

注碼控制好重要 你一定唔會場場都贏 一定要揀啲有信心既買大注

boa
入嚟一齊贏大錢？

所以我都想學下點樣睇先大機會贏啲 要咁多位巴打教啦咁就

睇清楚 我地係出卡利亞里對家

唔識字都學人賭波😓

想大家係贏錢既時候 都用下個腦袋

系

牙滿賭煙仔？

唯一一個msg有edit

咩叫假波唔計

心水有錯咪認 邊有人100%中
又要改字扮中 輸唔起

乜撚野錯呀
我睇住佢出無錯

算啦 我地都唔想挑起事端
真相越辯越明

比錢你洗都要jer鳩住

我屌你老母啦你用屎眼睇野？
就係見樓主中幾場好似好勁咁先all in 奶完野睇番全部話中都係事後話中 仲要飛都無張

收嗲啦按狗

有無飛牙咁慘

你自己買錯關我咩事

我冇買錯 錯在冇係你話卡利亞里下盤既時候cap定先 比你而家無圖無真相 無得好嘈姐

COZ很強

崩b好型 按左層樓跟

屌 你老母 輸左老豆間廠

好小事 下場跟實我地就贏返喇

跟你老母 14億人仔阿跟你跟到得番5000蚊
仲跟你阿

你肯繼續跟嘅話我包你唔止賺返14億

sure 高登賭王嚟到抄登無人識了

崩牙賭俠都5識真係好打有限

清why紐卡素？

預備咗成皮等水了

好準

可以換車了

你出文先出俾你

佢會渴死

預備

跟左 已經夠錢買架車仔了

出未

push出咗兩注重心

求水

出左未

出左

又收蚊

今次有無盲反

Gun左卡數 有錢換車了

中到啪啪聲
好屈

你刀系

有冇cap定呀

點輸啊

今次咁樣全綠咪抵讚

阿甲有冇水牙 cosb

垃圾聯賽5賭

洗撚你讚咩柒頭 你邊位啊

因為會贏錢

辣殺

你係

咁樣賭法樓都買到幾層

我地團隊咁樣已經每人贏左2層樓

cos狗準到
約左經紀聽日睇車

年輕人唔好再話無機會

不知不覺團隊已經連中十口

冰上曲棍球都中

想入會要幾多錢？

不收費

係 我地都係想幫大家

你條盲西唔識字？

up

今朝場阿甲事後都入紀錄

我記低自己投注記錄又有錯？

咪講左俾大家參考下

盲既學人賭波 又要跟人料又要屌

喂你班撚樣咪搞臭我個朵

其實我同呢個窗奴無關係

本身都臭

55

收撚皮啦一切都係你指使我地做

而家先知佢有朵

豬錢就話唔關你事

屌你老母49000屈我地窗奴豬錢？

其實窗奴點解

香奈兒

手套王強勢加盟我地團隊

會買邊隊

邊隊贏咪買邊隊
唔通買佢輸

動下腦 我地出左水了

咁樣又一個✅

出水出到咁 邊邊贏事後都可以✅

又話曼聯 自己巴黎❓
贏鳩晒啦清

✅

見到「我地」曼年都唔醒水就抵輸啦

咪係 玩哂喇

咁都仲可以死撐話中 唔跟實你買點得呀
不如今晚出水話阿積士皇馬盤 完場都可以話你中

見到劍指三冠都知曲

線

咪係

如果曼贏會唔會講我曼向三冠目標行前一步

貼哂daddy啲gif都買曼聯
乜daddy仲教緊曼年？

你直接打大巴黎咪無人jer

哇 唔收你錢仲咁多要求 洗唔洗出埋錢幫你買埋

今晚有冇水

好

記得跟實今晚馬水

見到摩奴柯煙左巴黎 輕鬆cashed 希望今晚再中

呢位手足就識用腦喇
希望大家跟水時動下腦根

呢個世界邊有免費午餐
而家你只係付出少許腦筋就有錢收 係咪即刻心安理得好多

多謝樓主

跟實樓主100連 我準備好上樓了

10連都未上到？

Lm

而家先見到 冇蚊跟

10蚊夠了

又贏大錢了

笑撚死人咩
未上過波台唔好亂跟水啦
連我地曼聯都睇唔透

我地團隊唔係話唔想大家贏錢 只係想大家用下腦

真。。。我而家去睇樓
thank you!!

ching買邊到 我地團隊剩係夠掃左幾間德福

咁今晚買皇馬定AJAX?
出兩張圖
事後又反手
邊隊嬴都tick 你玩曬啦
呢次不如講到明?

買晒兩隊 唔開和當中✅

唔滿意咪走囉 又要睇

而家講定出邊場又唔得？

又贏

幫你諗定劇本好冇
皇馬就話埋你聽冇c朗都搞得掂啦
Ajax就話左勁過魔術師

然後今晚15場波 15場中哂25連勝 勁

水又未出就係到老屈 咁唔滿意唔好睇囉

大家記得記得跟實

岩啊 完場反手
一堆護主話樓主有料

最慘係買盤呢 冇打和出現 所以點都係樓主贏
100%勝率 勁啊

Cosb

盲撚左？睇唔到有場走盤？

皇馬贏 = 冇C7都搞得掂 AJAX識變魔術都冇用
皇馬輸 = 冇左C朗皇馬收皮 AJAX識變魔術 禁屌皇馬

幫你諗好曬啦樓主

走盤都tick 入咁多個清盧都冇人會走盤都照tick

走盤係咪綠字啊

屌 咪撚幫佢推啦
成日都見到個po 比佢自high算啦

你以為講完上下盤就可以冇反手咩
前一晚睇係下盤既波 第二日可以變左話出對手盤

還我血汗錢！
cos狗同熱狗一樣, 呃哂我D錢

美琴b

冤有頭債有主 你搵返佢好了

係，我地都係打份工

走盤有錢收算唔算cashed

佢地未試過 剩係試過豬錢

已跟今晚兩場！！

十卜牙cos

今晚TOT?

ToT

牙盧

😭

熱刺✅
皇馬✅
全中 樓主好波

盲反有咩好講？

盲反狗收晒皮

我地團隊不嬲均真 係中就中 唔中就唔中
盲反狗又輸

是其是，非其非
有心搞亂檔果d都係快d走

今晚有冇心水

仆街 cos9掛住屌女 無出水

唔中就話假波唔計

有睇都知唔係假波啦 輸左又唔認？

諗住佢話科隆點輸 打和都可以話我慧根低唔用腦諗下先買佢既水
可惜而家係輸尻埋。有交叉未呀今次 樓豬

屌那星 垃圾po仲推到上黎

又係你三個傻9係到jer 怨婦咁

Ching幾錢起機💪🏻

唔好比樓上啲言論影響到

剩係諗住攤大手板就贏錢？咁不如叫媽咪比零用錢你

啲錢多到洗唔哂了

逐一擊敗盲反

留意channel

仲怨過你地

關我撚事牙？
你又改埋啲7名

仲有再柒d嘅

Cos狗仲未還我血汗錢

牙賓比左心水我，8k上到189k

有6人我屌你老母

佢燈西

崩崩

ching有無join我地窗奴